[召喚]高登好啲既人入一入黎

講到我地呢邊咩頂唔到一個月
咩取代唔到高登 好快就番去
你地咪轉過黎啊
繼續玩單機啦
而家高登咁撚快

話緊你地啊垃圾 仲係高登串柒柒個啲打手
如果良心發現過黎呢邊既死全家

如果轉會巴打我地好歡迎